[皮具撚]銀包邊龜裂點好

如題，bv黎

用咗三四年有感情唔想換

聽過話可以拎番佢專門店整

但係所有tag 盒乜都掉曬

跪求解救方法

示意圖：

屌炸天skrskrskr

天氣乾燥姐...
搽D cream無事